(BNO) 藍絲開始驚人移民，拍d YouTube片 笑到我噴水

求其係公園訪問d廢老

共產黨都好驚人移民

嗰啲廢老應該連移民嘅資格都冇
就好似問啲太監扑嘢舒唔舒服

訪問入面D人有無邊個可以講句正常SVO既英文句子

仲話中國護照好多地方免簽

樓主井底之蛙衝出嚟

其實得13個

係得深水步個公園問,你覺得會有咩質素

係嘅
係咪果啲伊朗、尼加拉瓜、巴基斯坦、敘利亞、委內瑞拉、津巴布韋

英國政府搬石頭砸自己隻腳

係香港十等公民都無得做

話BON係外國出咗事無人幫你，之前有班香港人係秘魯都靠英國至上到機

驚乜

香港係五等
中共
大6人
港共
黑警
香港人

諗住聽下有無d貼地既反對聲音, 屌原來唔係誤解就係fake news 藍屍channel 可否畀少少質素

今時今日仲邊有二等公民？美加都可以用中文考車牌啦,個個都有張選票啊.

"""我們不妨先梳理提起「移民」，往往出現的對立式dichotomized情緒：

1A. 假如移居別處，就等於放棄我城，促進換血，這是不負責任。

1B. 假如留守我城，但君子不立危牆，連累人犧牲得毫無價值，同樣不負責任。

2A. 假如移到他方，天天圍爐取暖，只會成為蝗蟲，成為別人的排外對象。

2B. 假如移到他方，成了由內至外的美國人、英國人，豈非數典忘祖。

3A. 假如離開香港，沒有了熟悉的土地承載，再不會有香港身份認同。

3B. 假如留在香港，換血急速進行，社會大手術，同樣不會有香港身份認同。

4A. 假如到了海外，找不到和現有待遇同級的工作，就是二等公民，代表無能。

4B. 假如到了海外，只靠私人儲蓄過世，那是階級特權，是為自私。""

平時又話唔鍾意香港就走
到真係走就笑鳩人

點解有得投票選 執政黨
都叫二等公民 ?

自編自導自演

接受訪問班人有幾多個真係有BNO

一係串9中囯，一係講緊roc
涉嫌違反囯安法

個個答案d字眼都一樣

走又唔比?你理得我搵唔搵到食, 係咪做二等公民?

有條友成隻 屎萊母咁

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

但係啲高官家屬又移晒民

二咩等公民
你有居留權有交稅就有福利有選票

人地去開剛果探險又講你知咩

菲律賓鄧龍威單野，人地英國政府咁跟緊，香港同中國無理過

丟那星
咁唔通你而家喺香港俾支那入侵
你又會做咗一等公民咩？
首先拎公屋已經冇你份啦

你一世都唔會去嘅非洲國家嗎

最簡單：泰國韓國日本台灣
呢四個都已經冇免簽
最親共嘅新加坡都同樣係冇

傻B黃尸去英國做洋奴又關你哋爱国爱党中国人咩事呢？

林鄭囝囝心諗：

香港人留係香港 8 等公民
黨員>支那人>高官權貴>白鬼>新移民>狗>藍絲>真香港人

好多人都睇到香港嘅前景
滙豐同國泰就係香港嘅縮影

我唔會考慮去英國， 因為我都冇BNO
智障，無能力去同唔想去都分唔到

聽佢哋講嘢都辛苦，句句都1999

十分鐘一直LOOP幾個人
非常之中國方式既影片

講得移民呢個topic
at least都要搵中產黎訪問啦

你搵班冇錢冇學歷嘅人黎問做有咩意思

聽到支那護多方便真係笑撚咗

唔係發自內心要背出黎係咁
成日二等公民，二等公民
香港人咁有錢去第三世界國家做人上人添呀
點解要留係香港做地底泥比你中共玩
我而家香港唔係二等公民？

係外國都仲有人權

留係到咪同大陸喱合作食窮港共囉

澳洲都係 可以用中文考筆試 有咗好耐

共產黨唔驚人移民
係驚你地拎走哂D錢

變得真係快，早一兩年先仲講緊人可以滾，地留下

其實唔係好明共匪諗乜，真香港人走晒，乘機換血唔好咩？

去中環問呀, 係個19公園問乜春

佢唔驚你地走
但你地走 唔係最好選擇

最好選擇係你地全部變哂順民
香港人幫佢搞大灣區融合 成為大灣區引擎
到時人又有 錢又有

佢之前隨街搵d睇落冇讀歷史既人問鴉片戰爭,之後問過我, 我答岩曬佢d野結果佢一字不提剪曬, 得翻d顯中學生唔識/蠢既訪問片段.

然後下面留言區d藍絲就會話香港人讀錯歷史/唔愛國原因/容易被洗腦.

仲有白人同藍屍喺我哋上面

支那人反而票都冇得投

深水埗公園D阿伯銀行戶口有冇10萬過到五年先?

因為佢D問題都唔係疑問句
廢老只係重覆訪問者嘅說話 再9up 幾句 elaborate

走咗又點對香港添亂
又要憎我哋又要人留，咁toxic嘅關係我建議分手

歐美真係好差 差到香港同支那啲權貴移晒過去 幫手做間諜定我不入地獄誰入地獄

我唔會考慮住半山

香港大把人層樓成千萬
保守計 當30萬人走 賣5萬層樓 每層 500萬
眼白白睇住 2500 億 HKD 走甩
重未計其他 saving
大陸唔嬲就假

六等先啱

中共
大6人
港共
黑警
藍絲
香港人

佢地記得唔好走就得

班太監會話扑野有害
以無jer為榮

日光日白去公園做訪問想知係咪得廢老同無業人士得閒理佢

正

唔想幫佢賺hit rates

睇佢頭幾條片就明又係個d剪頭剪尾既仆街藍channel

點解中共港共高官仔女全部英美澳加藉

公民權利 個4眼妹講d野真係 笑撚死

有bno有仔女
移民英國即時慳左百萬學費 藍絲都走啦

其實最柒呢班真心覺得做奴才好型既垃圾
中共班貪官高層至少貪一百幾十億

呢班垃圾食正香港發展個幾十年仲窮到閪咁
臨老仲要係個公園踎成日黎扮智者

呢堆廢老應該係超級真心班垃圾黎

驚過兩年冇人交稅養班廢老就真

韮菜有腳走晒殖民主仲可以割咩

挑，又話D大陸仆街移民好有錢唔怕你走？

只要唔係最高層就點都有 韮菜 割
例如本身割開最底個層冇曬咪改割第二層

lm

講野都未講得正，收皮啦

pls pin thx
投票師出動呀!

我就信習近平嘅，佢全家都移民，點解唔跟

香港有價值既地方係真港人
換做支那豬連廣州都不如

你睇香港班有錢佬, 上流社會, 專業人士 高官子女就知
佢問D 無錢 / 無能力係外國生存 / 無BNO / 生活只有食玩訓 唔想改變 / 老野
當然係會答E D

係個政權驚人移民, 唔係啲藍屍驚人移民, 藍屍最叻就係搵著數, 有著數就老豆老母都冇情講, 有著數就可以將自己老婆老母比人屌都可以

呢啲濕鳩片嘅對象係冇腦嘅藍屍同中間派, 因為呢班撚樣永遠都係口裡說不身體卻很誠實之輩, 亦好易受呢啲片影響, 黃嘅只會當呢啲係笑片

仲有中文法官，中文議員

都係得藍屍睇，咪撚移呀

藍屍最愛嘅日韓同歐洲
終國護照都冇得免簽
藍屍望吓你哋祖國幾撚廢

你數呢堆已經比較出名，有啲直頭名都未撚聽過

邊個公園？
唔想㩒入去睇

呢啲我都諗咗陣先講得出

軟件走曬得返硬件 咁同支那有乜分別？

似150個既孽種

中共
中国淫
鄉黑
港共
黑警
外國人
藍絲
香港人

後生要走，有錢要走，老窮留低申請綜緩

明顯係背稿，全部人講野講到1999

藍絲正垃圾, 黨要地唔要人, 乜撚都唔知就拍埋 D 垃圾片

開口埋口話係中國人，自己又冇中國護照😅

岩呀都係香港最好住既

福地人

嘩 呢啲國家一睇就知好野嚟
但唔知真係好少見啲高官或其子女去讀書、移民

我好支持禍港黃絲帶埋啲污糟美金走
畀香港政府照顧返最有貢獻既上一代

睇個名就知係小支支

靠黑境就碌柒啦

係支那殖民下 香港人好快連二等公民都唔係

連個channel幾多subscriber都唔敢俾人知

我拎住1200萬 係倫敦近郊買間2000尺三層講緊都係5球
再拎多5球係Manchester買幾間apartment收翻3皮野租
輕輕鬆鬆都唔撚洗撈 得閒就入場睇下英超 得閒有平機票就飛下瑞士 去下冰島睇極光
你慢慢係香港排柏youtube( 再禮拜六日排donki or 行下山都講緊成山係人 去露營好似難民營咁 你慢慢玩

你唔係想人走咩

人哋走啦

求仁得仁

唔想比view佢地

比個dislike

快啲Report佢哋啦！

D 廢佬就算啦. 成日返工話返大陸邊道玩邊道玩.
成班友除咗跟團去泰國, 馬來西亞....就乜地方都未去過

陣支那臭味出哂黎

入去正評左支持藍絲唔去英國

嗰幾個廢老都低端人口咁款，可能成世人連飛機都未搭過

最驚港樓冇人接貨就真

佢最驚係你哋帶錢走

係外國, 公民就係公民, 係fact
如果有人把口話你二等公民, 其實可以sue佢
當然佢心咁諗但把口無講就另計